屌你老母，前幾年覺得一千億起個高鐵已經夠癲夠送比大陸

點知一萬億起個人工島都比林奠條仆街諗到
遲下會變成點
老老柒柒
高鐵就已經米已成炊 冇得改
但而家呢樣講緊比高鐵貴10倍
一次可以收香港庫房皮
咁撚樣都比佢通過到香港不如直接捐撚哂d税比共狗啦

醒下啦香港人
呢次個重要性未必會少過廿三條

推

希望各大反填海送錢post 可以長期置頂

連登人流都唔少 希望推比更多人睇 有朝一日真係有行動 可以有更多人參與

之後10幾年邊有錢發展？

呢樣真
最好推到成個熱門都係呢類po
比所有人見到

啱呀 呢段時間真係要集中討論
好大機會之後可以醞釀到一個行動

但最主要呢次要成功阻止 好似廿三條咁
10年反高鐵咁撚多人圍立會已經係當時算激都阻唔到
呢次一定要比全世界知

民生就完全唔理，啲錢最終去哂官商同非洲佬度

究竟幾痴撚線先會諗到一炮過用哂儲備

係呀 今次既最好用港豬澳同高鐵既豆腐渣工程送錢行為 去類比千億填海 要令平時覺得無問題既人都注意到

香港人一日準時返工

香港就一日都比支那屌打

呢次阻唔到遲下公務員都冇糧出呀

推撚爆佢

推爆

咁樣港爆仲快過支爆

唔係既話政府做咩出咁多辣招限供應，又唔搞棕地扮無地，就係要你地買唔起樓 又做唔到大量資助房屋供應去搞呢個大白象出嚟俾中央飲茶。

再計埋超支既話

是但啦, 依家唔駛晒d錢去, 2047都係比晒阿爺, 到時可能唔駛搞大白象亦唔駛立法會通過, 直接收歸終國政府

真 要多人知 多人討論
要令平時沉默既一群都感覺到有損佢地利益

集體罷工

集體停交稅

有無得⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼃⼂**⼂乛⼂

香港人 要返工 不了

借力打力, 幫各位諗埋點反彈1萬億返中國

建議將一萬億人工島計劃打包成地產公司係上海上市集資興建

LIHKG @ Android

舊制公務員，你地諗諗政府無晒錢，你份退休金長俸點算？
新制公務員，你地諗諗政府無晒錢，點出糧俾你地？
攞緊綜援食緊政府福利嘅，你地諗諗政府無晒錢，你仲有無三糧？到時你仲有無得個個月出糧？

要靠八國聯軍先有機會救到

你以為真係林鄭諗咩
國務院諗架

香港破產旨日可待

想知以住填海用幾錢

直頭大過啦

要引起大眾關注
一定要整懶人包廣傳facebook, IG

是但啦 一係自殺一係移民 冇第二條路揀

真，萬億太大咬

每15年3000億就差唔多

黎多次吳亮星趁亂投票咪ok

要報civil , 反政府, 不了

笑撚死人, 一千億起個高鐵就係試香港人水溫, 依家貨都起埋, 香港人淨係得把死人口屌, 仲唔鋸你啊? 香港人抵撚死架wor

一萬億買幾架航母 你想打幾多個島返嚟都得

支持喎，唔想吊住條命，一鋪過清袋死全家仲開心

真心其實要做d咩先可以阻到呢件事

庫房水浸？唔緊要 一招收哂全港咁多人咁多年努力

呢次真係 cls

去美國有個平台比人開post好似話夠唔知幾多人，美國政府就要回答架麻。
呢家咁既風頭火勢
一萬億支那唔係從中拎油水打貿易戰鬼信呀！

痴撚線 唔係乜事都無掛
咁都忍得屎都食得

隨便起,我可以返工就ok了

為左送錢返大陸無所不用其極

香港政府=穆加貝政府

大家一鑊熟

肯定會起
至於d錢點用呢
我發夢夢見呢
就十億起島 自己袋百零億
跟著就要上繳啦
小熊打美國唔夠錢呀

港豬又會話人阻住香港發展

個東大嶼計劃好似1970年已經開始講緊

利伸：反共撐獨

明知呢個係真焦土結局:港爆+公務員長糧玩完+香港收皮

但立場上都係反對，邏輯上太過反智

睇到好嬲，一齊上街遊行抗議，有無人搞，我請假都一定去

中產同有錢佬唔幫的話
你點示威政府都理撚得你

Pish

四罷逼政府

小市民只有用癱瘓社會經濟嚟逼政府跪低

貿易戰 中產同有錢佬依家嗌哂救命

反你老母

武眉娘

你太睇得起港豬

尋日跳軌單嘢, 返遲小小工都屌人老母

“香港政府斥資千億美元助中國對抗貿易戰 ”

呀爺冇錢咪搵d埋由

認真而家醞釀緊支爆
而家有行動既話香港未必無得救

一萬億點夠呀？到時又超支

好心條仆街就派錢俾香港人啦，做埋其他無謂野燒錢，戇鳩鳩。成班貪官落地獄啦

呢個計劃一失敗香港玩完
淘空財政儲備

你肯定係佢諗？受指示姐

真心可以點做...唉

唔郁你庫房,點郁你外匯儲備

連登仔第一個縮

移民

置頂啦連尼住
之前個個乜鳩天文台長post就識得迫人睇

爺你老母咩

靠連登仔鍵盤抗共

真心痴撚線.......
屌佢老母，收尻返d綜地同高球場啦杏家鏟。
根本要搵人出來斬尻777, 佢先識驚。

一齊支持個工程算啦

pish

話又唔係咁講 2047支那可能已經滅左國
千億送錢計劃拖垮到 好可能令支那無機會補血
加快收皮

唔好做淡友住

大貪到你 戇撚鳩

嗌哂救命但都唔救港

到時港共無錢大削福利，窮人等死

唔好淡友啦 反得成有機會睇支爆

Lm

穆加貝已經算好， 一陣變馬杜羅政府

白宮聯處
不停有限期 我覺得要令多啲人關注先搞會好啲
如果唔係 到時唔夠十萬人會浪費左個機會

香港政府痴撚線

都要試吓架

攞撚哂香港啲錢去奶共係叻嘅

你plan買樓 最後發覺要成10億先買到 你仲會唔會買

推爆佢老味閪

推
依單一定要反

屌佢老母，一次過食撚哂我哋香港啲錢

exactly 係香港同支那，當年支那落後到成個印度貧民窟咁，就係靠香港養大

咁都忍得 屎都食得

叫你班仆街唔交稅你哋都唔敢啦仲話出嚟抗爭

成班等死算啦共業嚟㗎

係咁多年嚟唔關心身邊發生緊咩事嘅結果

推！！

大陸咁多地
唔叫中共比地你？
借起屋為名
送錢比共匪為實

屌你老母
今次一定要企出嚟抗爭到底
高鐵港珠澳沙中線嘅柒已經有目共睹

俾成萬億起個識沉嘅人工島？
我屌你老母呀777

真係痴撚線，俾撚晒d錢支那洗

On9 加多D税等你地交，錢唔係問題，唔交税拉柒你，完美

攞呢筆請僱傭兵黎打中共好過撚過啦,屌你老味死港豬正苦,任人魚肉

抗爭

記住起身返工

唔交稅都唔敢仲話抗爭

起件垃圾出嚟送錢比支那，口講萬億，到時又實好似高鐵咁，不斷超支，今次都唔反抗就真係玩家完

香港庫房完之後加稅 務求充公全港人資產
無錢咪乖乖做奴隸

收皮啦垃圾
你覺得講呢啲就可以轉移視線？

1萬億重建曬d舊村住多d人都得啦
如果有遊行一定支持
次次都要賣到出曬面

1970講完唔做
即係英國佬都知呢個計劃白痴啦

要返工不了班撚樣仲唔蒲頭嘅

要不停宣傳，去蘋果日報宣傳，post 去fb專頁。任何地方都宣傳。

係呀 希望蘋果日報今次唔好玩野啦

起名:共產島

Push

就係諗住做大數 多左個D比蟈同美國打

可能10000億實際用落去得好少

根本就天價成本, 完全無效率

真係痴撚線，用盡庫房d錢填海起公屋養蝗蟲

777個勇氣在成個膠鐵失敗例子係你面前

已經講緊要止蝕減車

本身已經打緊貿易戰唔知香港前景會點

你已經率先All in成筆儲備去搞單咁嘅野

真係癲撚左

全民唔交稅
屌你老母交完年年送錢比班蝗蟲都算
今次仲想一炮過進貢 我屌你老母呀

再嘈怨巴閉成個連登懷疑同港獨勾結DQ埋

香港人揹債起填海 比內地人落來香港住

地鐵長洲站不是夢

群起反對就一定㗎啦
最重要係唔好畀有心人，扮同一陣線騎劫做領頭羊！
撚完一大輪之後冇結果！

一定到

痴撚線

置頂
下星期個熱門可能已經無曬呢類新聞

真係痴撚線

靠連仔啦

靠大家討論啦

轉乜移視線.垃圾港豬返遲小小工屌晒老母

唉屌那星
林奠幾時落地獄啊

破釜沈島

香港民生唔搞好，垃圾港共政府仲淨係諗點刷中共鞋，點送錢比大陸。依個政府真係死撚左佢啦，直接由中共落order算撚數唔洗煩，等香港人死左條心佢，唔好再有希望。
真係好撚嬲，但又做唔到d咩

技術未成熟

其實大家唔洗屌 如果呢個項目 用三十年進行 其實我覺得都可以

可能lump sum比左先
中共等唔到30年

儲備比林鄭一q清袋，
香港只剩金融

工程冇可能比左先。不嬲都係做左 跟contract item收錢

推比多啲人知
今次真係一鋪清袋
啲廢中廢老唔好再話唔關自己事

天文數字？係地府數字啊屌你老母

真係賣港賣到出哂面啦

中共緊要定規矩緊要

大陸而家咁缺錢。有條水喉幫手射到2032年

要整懶人包班港豬先會關注
Btw支持 有movement會出黎！

侵侵要快啲搞冧大陸
求下你

所以無分別
點都收番 2047

呢樣真

今次睇下香港01報唔報

呢個支出搞好多好多市區重建項目都得，但唔係利益輸送地產商，提高地積率興建大量居屋、公屋，兼且重建好處係交通、配套、社區等已經成熟，唔使做開荒牛

等WW3算啦屌你老母
個政府都已經痴撚左線

香港人冇自己主權政府 一定都係咁撚柒衰 就算拎3萬億都係咁拎

民主黨，賣香港

小心不誠實XXXX

推 推到全部人工島po上熱門頂

係人都知中國而家有幾缺錢架啦，林鄭今鋪要香港共赴國難

暴動再叫我

眾多鍵盤打手 係想叫人參加和理非遊行前, 可唔可以話我知呢5年黎你地靠遊行爭取左D咩野

有冇人英文叻幫手寫信去白宮啊 英女王度求救

Agger
人地外國示威係放火掟molotov
香港就嘻嘻哈哈 搵鬼驚

可以做到d咩 話我知 已經灰撚哂機

一萬億 火箭都造到幾十枝出嚟啦 霸到幾十個星球都得啦 要稀罕呢少少地

一萬億送比美國佬打鳩支那得唔得

遊行本質上應該係一個潛在性可以進一步催化集體行動既低暴力性逼宮 而唔係好似咁多年俾你地玩到爛哂既步行籌款(捐錢啦!捐錢啦!捐錢啦!)嘉年華 唔好講英法呢D歐洲國家，近近地你連人地加泰都不如

真係唔明交稅黎做乜尻
年年幾千蚊 俾咗佢起埋呢啲濕9嘢倒錢落海

重Post 規劃署前助理署長 伍華強 呢條片

同埋 佢提出解決香港土地供應的「終極方案」供參考討論

出黎造反啦

林鄭係咪痴撚線
佢係咪想將啲債留比我地

屌 on9政府

真係屌你老母

一樣還一樣 咪學終國咁加重稅囉 你唔洗擔心我地冇糧出
利申： 唔支持起舊咁既野

提早回歸呀笨

屌你班港喱屌柒婆味死死準時返工交稅

原來係范冰冰嗰度收十億完全唔夠用

真心今次唔行出黎真係唔得
想解決房屋問題學紐西蘭咪得
禁啲蝗買樓咪得

一萬億再爛尾再超資再沉降再闔家剷

睇見香港人啲反應就知幾反智

極速割席 企上道德高地屌鳩人暴力 對於制度暴力視而不見

打緊貿易戰時你主動倒錢落海係咩玩法

歷史一再重演
遲d索羅斯又黎挑戰聯繫匯率

甚麼電煙草煙即刻變小事啦
根本係拎香港錢支撐共匪國
港豬真係戇鳩

支那打貿易戰唔夠本？成萬億個庫房得返幾多剩
係咪想官逼民反 要全市民課金比支那豬

唔推唔係人

強行同香港共產

睇到好想喊點解香港會變成咁
雖然而家唔係香港到住但係都
好無助好似等緊俾人劏咁

真係要反呀呢壇野
痴撚線

真係要推post

但宜家如果我地唔出黎示威表達出大部份人嘅民意嘅話 就連美國都唔會有位入去幫到我地

狗賊

第時班公務員冇糧出都要照做架，政府唔駛運作呀。

宜家我地唔企出黎嘅話 八國都唔會有藉口去幫我地手

起個島送錢比大陸 正宗賣港賊

今鋪咁都忍得 屎都食得

所以普遍香港人政治智慧真係好低

唔係因為堅持而成功

而係直接棄甲做逃兵 然後話冇人會幫香港

大陸絕望到搵香港開刀 只要我地防得依波 支爆就不遠 示威！！！！示威！！！！示威！！！！示威！！！！

周圍d專家都叫唔好
港府一意孤行

港府都係專家
專奶共

依句聽過好多次

你示威有咩用,政府根本唔會理民意
而家又凝聚唔到個力量去令到香港d奴隸識得作反
旨意美國幫拖?對老美無利益.憑乜野要人地幫你
更甚既蝗國口交部一句不得干預本國內政已經收到皮
一係移民,一係繼續做奴隸,短期內都無第3條路行

和平根本係無用

大陸要打貿戰,奶共政府點會唔幫拖啊

隊曬成千億 遲啲經濟唔掂 庫房又冇錢救
一係揀爛尾 一係就等香港出債券

幫手推

醒下啦你
當年咁多港豬出來係因為樓價同經濟咋
你以為真係反廿三條呀

今次擺明花式過數俾大陸啦
屌佢老味

提防五毛，唔好回同應佢地
香港人而家有咩可以做?

個大白象起黎都唔係香港人享用架啦，咪又係比d香港炒家同大陸佬轉移資產

下次3萬億,大家眾籌,21世紀有殖民地真係好使好用

關sir 有冇搞作

人手置頂
屌你老母香港政府
屌你老母共產黨

佢個勇氣係來自支那政府嘅撐腰

所以完全唔撚駛睬鳩你班賤民點吠

只需要聽柯打做嘢就可以榮華富貴享之不盡

好心啲環保撚呢啲重要野就出力啲
用晒啲時間走去搞飲筒

美國幫到我地
國際問題上 美國從來只係顧自己利益

呢個真
佢根本唔撚駛睇你地d市民面色做人
仲有背後成堆保皇狗做橡皮圖章要乜過乜
其實好撚谷氣

《基本法》第107條：

「香港特別行政區的財政預算以量入為出為原則，力求收支平衡，避免赤字，並與本地生產總值的增長率相適應。」

ATM

我要點歌 家區既 今天我！

上面落得order，777自然無視埋基本法㗎啦

上邊真係比美國打爆 淋病肯定係第一個比香港人清算嗰個

唔清算香港人都唔放過佢

認真問：有冇人搞到個簽名運動/遊行/靜坐抗議反對呢個on9到離譜嘅政策 ?

幫我留位同留名

正宗倒錢落海

我相信佢仲會係第一個走佬

經濟唔好 拎黎起島

香港大把工程地盤佬啦，撚會反咩，搵夠錢咪走佬

屌你老母

On99當自己係杜拜咩

大撚把港豬話起左個島好過無

宜家要狂入相關股票 做對沖

真係痴撚線 成個庫房比佢一野清袋

叫英國拒絕佢入境 告佢屋企人叛國

工程撚又發發 fg 50k不是夢

推！！！！！
我屌你老母啊！！！！！！！

有食唔食罪大惡極
垃圾港豬連最基本嘅反抗都唔識
怕你有牙
睇死咪又係child 強烈譴責完 馬照跑舞照跳
垃圾港女更加唔洗講

啱啊，冇錢之後又加稅，市民？我只見到狗之喎？有人住咩？

冇哂錢之後又等於比人揸春袋…

好撚好嘢…負面嘢多到唔識講

討論都冇用，知道一定收皮

各位負面撚收下聲啦 明顯呢次影響到勁多人 又有外國勢力加持 中共窮到死 港共又要豬隊友 根本最好時機

屌佢老母咩林鄭月娥

政府無錢既話
第一野收公務員長俸皮

抗爭到底

分俾700萬「香港人」
每人有14萬
好似係

成萬億填個海都洗得出，不如起多幾間醫院、培訓多D醫護人員好過啦

屌你老母一萬億夠移民太空城市，利益輸送咁西明顯當人豬鳩西

真係癲鳩左

講咁多仲咩，大家儲定錢移民好過啦

政府睇死你班撚樣正係識吠

好撚7 on9 屌

利益輸送

講個笑話交稅

民生又唔理

Agger 屌你老母日日返工做到隻狗咁
轉個頭交嘅税就係俾上面貪咗去同養蝗蟲
DLKH

Agger 一定要話俾歐美知呢個政府唔代表我哋

係咪要畫出腸先明 出黎抗爭其實目的係向國際發出SOS signal 因為港猪靠自己一定唔夠揮

對老美無利益<—呢個唔同意 你唔見呢排個時勢美國係咁搵位入咩。。 定你活喺平行時空呀

究竟有冇野可以做到

同埋咁樣可以有多個藉口俾佢制裁/禁運喎 佢點會唔想

今次唔佔多次中都唔撚掂

唉 真係會有人肯再佔中咩

幫推

做左好耐cd-rom, 但今次真係好過份 希望大家都留意下

依個POST應該長開長期置頂

人手置頂

我地可以做咩
最恐怖係一個人工島project講緊十年
仲可以超資 延期 香港就會成為支那20年既atm

終極痴撚線

算啦 香港已經係垃圾 係支那私人肉便器
同張柏芝一樣

香港：你又話養我嘅
支那：你唔收稅我點養你啊

比起支那求其一個省仲要衰

遊行投票喺連登叫春鳩噏有用？ 有用就唔使喺2014雨傘時俾人當係傻閪啦
2014你坐喺條街嗰度已經係香港人嘅極限 都可以俾人當冇料到 唔通彈你班淨係識正皮負皮嘅撚樣講兩下可以改變大局

唔好唔記得支那豬同港豬係同根生 起人工島大撚把廢中廢老以為係德政 甚至我仲聽到今日有人話 香港係支那一部份 將香港庫房比支那有咩唔啱

所以呢香港係垃撚圾㗎啦
有錢嘅移民歐美 冇錢嘅去台灣做台狗都好過係香港做雞養支那

想負皮我 話我係五毛 封鎖 隨便你 反正香港而家就係一個垃圾城市

除咗推po仲做到咩

唔好理,幫手推爆佢

連屋企果兩隻廢老都話佢有病

我覺得整到好似鳥克蘭革命咁 香港先會有用

比多啲人知

黐撚線政府 黐到喪心病狂！
厲害了，我的國。

唔係搞緊大灣區咩 重搞咩人工島呀

繼續推 起你老母
屌你趕走哂啲支那狗咪有位囉岸鳩

之前反對派錢啲人點睇？

算啦 你就算搞幾多野
都唔會阻止到 人地中共要錢打仗
仲同你講經咩 要拎就拎架啦
我地港豬算老幾啊
只不過用個好聽d既名拎

我反而想港爆
因為香港宜家根本成個生態失哂平衡
你唔爆一次 樓價點會跌
你唔爆一次 點樣洗底
亂世出英雄 真心想快d爆

大灣區玩同化，填海玩送錢

通脹呀

真係痴線 陰唔到就明搶

正苦正式同香港人開戰
但香港人敢唔敢應戰？

林鄭真係好能仆街

恭喜愉景灣居民，辛苦供死一世樓，退休後有77萬偉大祖國同胞做鄰居。

推撚爆呢個po

真係難養
品客又嫌佢保守
宜家用庫房錢起樓你住又話倒落海

收皮啦打手

一句取消新移民就得。

敢唔敢做？

取消新移民係咪你做譚仔, 酒樓知客先

屌你老母真係當香港本身無人

唔緊要啦物極必反嘛 好過而家唔嗲唔吊咁

🎊🎊🎊🎉🎉🎉🐷

一是係要不是祖國
香港得魚啦

屌佢老母
我地啲mk仔mk妹唔係waiter 就地盤嫁啦
On99

亂世出英雄？
你以為香港爆完就可以洗牌返身？
爆完只會淪為深圳不如既垃圾地方

交稅喎！交畀呢班廢柴！含撚都唔掂！
香港人做野啦好無！
只願係fb畀嬲嬲，把撚咩？

睇到人工島真係好撚嬲，根本就想一鋪清香港袋，唔使2047，2025香港可能已經玩完

當年都阻唔到貪曾起錯
2014 佔領又無成果
今次都係照食啦

有冇方法報去外國傳媒

Agger

你以為真係填海架，其實偷偷地用黎打貿易戰。

全民沽港紙 做空富房 拎返話語權

取消啦 個啲位起碼仲有你咁上下智慧既人做

打得嬴咪是旦填d 垃圾壓平佢

打唔嬴我都爆左。點還

雖然做唔到咩 但都幫手推一推等更多人知

快去做地盤 全民建設

根本冇報應呢樣野 香港人自求多福

天滅港人

唉

中共缺水啊
仲唔快d泵水救主
Cap水力度一次比一次大

啲儲備洗得七七八八嘅時候
就會大規模發債, 但係債券要支付利息
咁就會好似吸毒上癮咁樣, 只會越踩越深
永遠都唔會有能力贖回啲債券
到時只會被人搾住春袋, 無法抬起頭做人

鬼佬知唔知，引鬼佬搶咗筆錢都仲好過支助香港嘅敵人

push

一萬億起個全球最貴小島為左養多70萬蝗虫
不如港共政府直接充公晒香港所有人財產好過啦

點解你會知道港共既下一步

反正啲錢都係送畀支那，唔好咁轉折，直接送佢啦。
個島唔洗起，當保護大自然做返件好事

睇到真係好嬲
有活動一定參與

大家share岀去 幫幫手

係咪癡撚線

唔好做淡友住
今次可能係最後一次反抗
點解唔試吓

就算真係想港爆 都要拉到支爆
唔比支那咁易拎到呢一千億回血
支共要夾硬拎既 都要佢比外國圍屌

唔好淡住 反抗一次姐 當係最後一次

區區一個人工島就要反?
831同依個比真係on99

其實根本問題唔係地太少 係人太多 你填完又點？ 到是多二百萬人係香港點算？

林鄭真係仲狼過689

都試吓呀
而家未有行動藍圖無必要咁快做淡友呀
都係嗰句 激有激做 靜有靜做
只要大家目標一樣就得

無咁做邊有藉口Cap你水

今次俾佢過到香港就永不翻身

要記住，金字塔頂端果班商家佬已經走撚晒（就算人未走，資產已經走晒）

到時香港爆煲無人有錢去救

港英時期建立嘅所有基礎會直接打回原形

如果你希望香港成為下一個菲律賓

就繼續做港豬沈默落去，同香港一齊沈落去啦

到時金融經貿樓市教育醫療全部變菲律賓水平

賓賓分分鐘做返主人撚返你地轉頭

真係痴撚線 大拿拿一萬拎去填海

屌 不如直撚接話俾錢共狗洗啦

到時香港啲債券全部default

完全賭咗香港嘅前途

做香港人真係好撚慘

咁都過到香港真係可能會破產

真·一萬億掉落海

林尊對中共獻媚獻到咁 根本反開塊閪俾人不停中出

真係好恐怖

萬億 起起吓再超資

居然有一個咁閪嘅計劃 想一Q 清香港袋
林鄭 五毛 我真屌你老母 你班撚樣等天收

誠哥眼光果然準
一早退出香港

起完個千億膠鐵冇人搭，個港共政府仲未識死，仲黎個萬億癈島 擺明玩鳩香港人

最後機會喇
揸乾庫房 淋病班賣港賊可以著草走得架喇

1萬億分比 11萬個想移民既人
拎到錢移民既人要放棄永久所有在香港不動產
同唔準回流

咁樣一家2-3人可以分到成2千幾萬

市場即時放出大量住屋 又唔怕超支 又使填海
又可以快速溝淡香港人
正

啲錢香港人架佢老母 問9過我地未

我都知，有沒人打算同政府死過

其實個問題都係d 人唔信政府，覺得係大白象借機送錢比大陸，不如試下撇除呢個前設再討論?

狂推

推post 淋病不如cut每日150個啦，不切實際

即使唔係送錢 5000億14年起個咁嘅島簡直係遠水救近火 更何況政府起嘢 呢個數肯定double 唔起公屋去搞啲咁嘅嘢 司馬昭之心路人皆知

本身都開始對香港心灰意冷
但今次真係好嬲 又燃起我團火

推
五毛又黎洗版了

【明日香港 我地話事 反對東大嶼填海】

本年度的施政報告，林鄭月娥在無視公眾爭議的情況下，拋出「明日大嶼」願景計劃，擴充原有的東大嶼大型填海計劃到1700公頃，違背所有反對聲音，執意推行。

守護大嶼聯盟對於政府在土地供應諮詢未有結論之前，已高調表示填海之必要性的做法極為不滿。聯盟和眾多民間團體曾多番指出東大嶼都會的各種弊端禍害。

聯盟計劃於10月14日舉行街站收集簽名，默站及遊行向政府示民間的反對聲音，反對東大嶼都會項目。

日期：10月14日（星期日）
集合及默站地點：銅鑼灣東角道
遊行終點：政府總部
默站時間：下午3時起
遊行出發時間：下午3時半

咁多位連登巴絲可以自己衡量一下去唔去呢個遊行

是但啦，反正香港無得救，自求多福

真係捐左佢好過，班地產佬一定會dum 佢 cap 水，5千億一定會超支，到時一定會加稅。。。

1萬億 林奠個腦真係食撚咗屎

一定起好撚多公屋 接晒大陸人落黎

其實和理非 唔一定無用

2003年, 50萬上街遊行, 政府取消23條立法
2012年, 反國教集會, 政府取消國教科
2014年, 雨傘革命, 令梁振英不能連任
仲有之前大陸人來香港搶奶粉, 香港示威都令政府設立「限奶令」

不過當然, 和理非 成功既例子比較小

一萬億
唔講以為係精子

多撚過精

呢類topic 兩日已經消失於熱門
屌你老母

9900億行政費 10億起島

推到2047

星期日去遊行再講

其實點先計到1萬億

再下一步是否學新疆, 送哂香港人去集中營.........

what? 又俾人推晒d on9 post?

出黎做比外國睇，取消關係法。

不過立法會班共奴一定過硬

都要比外間睇到香港政權幾恐怖

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

奴隸性格太重